以後別要只著黑色衫，紅橙黃綠青藍紫七彩什麼都著

今晚很多人被捕⋯⋯

看到警察暴力的打，心很痛⋯⋯

前面的，以後別要只著黑色衫，紅橙黃綠青藍紫七彩什麼都著，撇除了黑色的「標籤效應」。而且他們開始著黑色衫假扮示威者，別讓他們得逞。

他們衝過來時，看情況掉帽掉口罩，有限錢，總好過被拉。掉帽掉口罩變回普通市民，別讓他們太容易分辨出來。

我知道你們不怕死，但留著命更重要。

就算死也要活下去。

black bloc係用嚟保護前線保護自己
負評，上一頁

樓主..你個腦去咗邊
除帽比警棍打？除帽就唔會比人打？
唔著黑色衫 就冇警犬扮示威者？